【岑子杰給香港人的家書】

各位兄弟姊妹：

這是我個半月以來第二次遇襲，事實上，我的家人、朋友，亦一直被黑勢力滋擾。我的傷，不比示威者受警暴虐打的傷；我的痛，不比香港人看著政權沉淪的痛。今天大埔復有一位手足遇襲重創，我實在不希望這些事再次發生。

民陣一直強調和平、理性、非暴力抗爭。政權容不下反對聲音，解決不了社會問題，就想解決提出問題的人；連民陣一向堅持和理非遊行集會，都一次又一次遭警方反對。這個政權是要掩耳盜鈴，自欺欺人。

民陣就警方反對我們於九龍區舉行遊行一事作出上訴。縱然民陣秘書處的同僚已盡力在機制裡向上訴委員會力陳因果，但上訴仍被駁回。既然恐懼必然會出現，挑戰必然智存在，那就讓我們與各位手足、各位香港人一起直視恐懼，面對挑戰。

昨夜的人鏈行動，再一次感動了我。友人傳來一張照片，大家寫上「我們都是岑子杰」，我感謝大家的關心，但打動我的反而是每位手足的勇氣與付出，讓我更深刻的體會到，「我們都是香港人」。

因此，我有兩件事懇請各位。

第一，讓我們互相 Connect、互相 Protect，在運動裡勿以種族去標籤任何人，因為我相信無論甚麼國籍、語言、膚色，只要一同走在這條民主路上，就是兄弟姊妹。

第二，大家請注意安全，平安回來，特別是願意為香港付出，以身犯險的眾多手足，以及今午宣佈公民抗命的前輩與同僚。

平安，我愛大家。

民陣召集人
岑子杰
2019 年 10 月 19 日

#TheyCantKillUsAll
#五大訴求 #缺一不可

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

聽日見

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

好想喊

不愧係手執百萬，教人敬佩

See u all tmr

多謝你地為香港人申請遊行

推!!!!!

大家快啲睇

提早到/準時1:30，梳士巴利花園見

唉，講到咁，冇籍口唔去了
聽日準時見

一定要行出黎唔好俾手足既血白流

香港人唔好遲到啦

推

聽日尖咀見

有乜理由聽日唔出黎
手足聽日見

Tui

感覺過完聽日啲狗會拉岑子杰

i love u too

10.20. 尖咀見

聽日一齊出

聽日準時

香港人
反抗

香港人多謝岑子杰

聽日不出，更待何時

聽日見呀！

收到

聽日一點半

要快啲好返

其實佢好慘
少啲勇氣都做唔到

互相 Connect、互相 Protect

push

聽日見，愛每個都愛香港的手足！
一齊出一齊平安回家！

1020

大力推～聽日宗教種族we connect!
【1020尖沙咀國際宗教種族大連結】南亞手足會在重慶大廈支援！

加油

明天見

Jimmy我愛你！！

祝早日康復
聽日見

咁多位手足聽日見

眼見民陣長大有種感動

以前會笑佢左膠
但呢四個月真係進化曬

聽日見
我全家6個人都出

百屌成材系列

nice one

香港有呢種人真係福氣

冇咗岑子杰，民陣少咗D霸氣
陳皓桓經驗尚淺，要多多學習，Jimmy要快D好返同其他民陣手足一齊支持香港

10月20日

好好休息
聽日準時尖沙咀見

同意
今日陳記招可以再進步
但睇得出陳係行動派 可做之才

香港人 反抗

大家要搵到自己剛位
做好自己
^_^

Push

好好休息
we never give up
get well soon

成日覺得佢係日漫人物
每次講野都好正能量好有力

互相connect, 互相protect!

聽日1點半尖咀見

聽日一定要出

Pushhh

大家聽日見!

換哂班 唔同汀西

聽日 尖沙咀見

I love Jimmy sham

提提大家，聽日要保衛清真寺同重慶大廈

岑子杰襲擊案與刀手嘅種族無關，策動嘅人係中共港共

1020 1300 見

好, 子杰, 多休息

See u tmr!

今次係民陣第一次係冇不反對既情況下照吹雞，作為和理非既主辦人係一次好大既升級

一定要早日康復

聽日見1020

係，動手嘅人唔會冇啦啦動手，我地要對準背後策動襲擊案嘅人

1020 聽日見

做得最好係佢喎
有團火去搞 見機行事
希望佢平平安安🙏

聽日九龍見

百屌成材

聽日見呀！！

準時啊屌

所以佢真係好勁！

多謝

好好休息，大家會繼續撐落去。

光復香港，時代革命！

推呀dklm

香港人 齊上齊落

唔好畀藉口自己
民主路上只有理由，冇藉口

準時

聽日見！

岑子杰
聽日見

推。。。connected

See you all tomorrow

推到每個人都睇到

新口號，互相connect，互相protect

提早到!

聽日我哋代你行出去

明天見，不要遲到

只要一同走在這條民主路上，就是兄弟姊妹。

ok

大家聽日尖沙咀見

我都愛你
聽日見

i love u

聽日尖沙咀見

不見不散

齊上齊落

洋蔥了
聽日見

推啊
1020

聽日記得攝衫

全力推

721 811 831 101 104

快啲好返 !!!

90後勇武：有螢光帶但我哋唔係鬼 香港人反抗冇得再輸

有10隻狗比左負評

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

早曰康復

早日康復

明日舉家參與，生死與共！

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

支持

Posh

大家請注意安全，平安回家

一定會

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

入黎幫推

尖沙咀見

我都愛大家 3000

寫得好好

明天行街
有 Bluetooth Speaker 既一齊爆呢首歌

MC Yan 0:20
我就係一個MC
我支咪嘅作用
就係要嚟講社會嘅問題
我就要嘮嘈 我就要控訴
你咪撚當我冇到 我哋就係咁樣做

Matt Force: 0:49
呢個城市 要幾賤有幾賤
起咗幾多無謂基建 實際為咗萬貫腰纏
喺呢個地方擁有尊嚴 需要俾錢
喺呢個地方行善 根本無人俾面
每日發生最合法嘅詐騙
官同商嘅結合 最合法嘅霸佔
人同房都可以劏 繼續劏 無人幫 無人安慰
代議士掛住講個政綱 行動荒廢
用最極端嘅野蠻黎驗證佢幾咁疊水
最貼身嘅民生 竟然唔到我哋搭嘴
發展係硬道理 難道你吹水 唔係抹咀
最有建設嘅係佢啲迷你同發水

MC Yan: 1:18
官商勾結有大撚把法律罅走
趕盡殺絕唔會留返條路俾我走
大珠三角街外錢唔留俾阿豬阿狗
大魚大肉啲富商話知你賤過隻狗
啲雞有問題 你就殺曬啲雞
啲狗有問題 唔通你又殺曬啲狗
啲人有問題 你會唔會殺曬啲人
個社會咁多問題就有你班豆泥高層

Phat: 1:37
你唔撚得 你就要落台
你死都唔肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 我哋個個都要挨
你班粉腸睇檔 我哋實聽無望
我唔知道點解你要咁做
我唔知道你咁做背後有乜嘢企圖
細價股八萬五 冇人出嚟負責
個個攤大手板 我問你呢鋪點拆
冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
你唔撚到 快啲返去檢討
你渣 你差 你老婆丟曬你架
你呢亭人正一陀衰家

Kit: 2:06
你唔撚得 你就要落台
你死都唔肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 個個顧住擦鞋
不義不仁 恰鳩我哋啲低下層

Geniuz Future: 2:16
What The Fuck 我唔怕得罪噏句
佢哋都不進則退
嗰排 話袋錢 落你袋
再賤啲 攞埋個尾彩
冇經到大腦 扮大佬 發表偉論
恃老賣老 嘅態度 洗人要洗盡
佢哋話食鹽 梗係 多過你食米
講到有歷練 問題 係佢哋 Fake Nice
識講 唔識做 即係代溝
力闖 靠食腦 三十未開頭
氹班 後生仔 等岩個機會慢慢黎
咁懶 嘅爛泥 諗返都知佢哋攀關係

Seanie P: 2:45
What The Fuck 香港有乜嘢問題
大部份 後生仔 冇得發圍
太多老細 俾佢控制 有權有勢
香港地 咪問我 點睇
有人玩緊政治
佢哋扮晒正義
有人等緊開市
只係睇個數字
出邊有人抗議
但係無人正視
我哋得個屌字
點解將我定義
咁快定我邊一類 得罪你邊一句
依個遊戲講規矩 小圈子 唔跟隊
繼續揸緊中指 有個句就講個句
一齊舉起中指 理得你係邊一類(MC Yan: 唔撚得 What The Fuck)

Kit: 3:14
唔好諗住咁樣可以過骨 我屌你都仲得
你話通過乜就通過乜 我屌你都仲得
你話你有邊一樣嘢真係做得好好睇睇
搞到我哋幾百萬人都屌撚曬鬼
叫到拆天 忍無可忍
仲要剝削我哋人權自由 呢鋪真係火滾

Kz: 3:33
個世界話你呢樣唔得個樣唔得
白又太白黑又太黑雙重準則
又話呢樣唔道德 個樣又唔做得
就連自由呼吸都俾人罰
一大聲表態 啲人就大驚小怪
某啲人 set左條界喺條街
咁啲人就唔敢踩
一面擺晒姿態高舉和諧
另一面持械 呢個世界係咁怪
仲氹你放低武器
放低鋼盔 降低怒氣
唔使勞氣 慢慢黎 明明監硬黎
仲講到懶係講道理
跟住逐個處死 今次我下次你
叫你咪咁認真認真就輸
中伏仲唔服輸谷住谷住
乜都唔使諗 繼續做豬
書包裝豬餿 繼續讀死書

黃禍YP: 4:32
個社會奇撚怪
個制度變撚態
未夠五十年
蓄意摧毁你心態
派果幾千蚊 衰過做白金 去晒新移民戶口
土生土長 慘過做乞兒 福利永遠唔到手
What The Fuck 我哋 What The Fuck
你做乜鳩咁陰質 做乜鳩咁陰濕
What The Fuck 我哋 What The Fuck
你做乜鳩咁陰質 做乜鳩咁陰濕
呢度嘅一切究竟有冇好過
一代接一代 接落全部冇貨
又話乜嘢歷史使命時空交錯
What The Fuck 黃禍 問你有冇搞撚錯
呢度嘅一切究竟有冇好過
一代接一代 接落全部冇貨
又話乜嘢歷史使命時空交錯
What The Fuck 黃禍 問你有冇搞撚錯

Heyo: 5:11
放眼 睇吓呢個世界 到處佈滿恐懼
佢要去控制晒你 你咪怪佢當你工具
過去 再國際化 嘅市鎮也會變到倒退
個個要變曬傀儡 再困晒喺呢個島嶼
如果 真的不甘心 一生 等失去
為何仍不 走出這一種小小 溫室裏
要鬥快派 鬥快嗌 最怕不進則退
喂你 咪要我跟佢 要搞到不倫不類
喂你 咪要我似你 要冇晒志氣
一味跟足個風氣 最緊要諗法功利
一邊等緊派福利 一邊佢理你點死
總之你有錢 有面俾 冇錢比 Min Pay
而寫得呢一首歌 到底有乜意義
就係講失去價值 佢咪由你自生自滅
揼得你係呢個結界 睇你有冇本事
衝得出去 亞細亞既孤兒

MC Yan: 5:49
Say What The Fuck
你出嚟同我對質
Say What The Fuck
我出嚟同你對質
Say What The Fuck
Say What The Fuck
Say What The Fuck
Say What The Fuck
Yeah
What The Fuck
What The Fuck
Yeah

尖沙咀！！！

你差咗張圖

香港人！

光復香港

1020 1330 唔好遲

Get well soon

入黎俾負皮垃圾片

有人拍左條黑警片,垃圾到呢。大家去youtube 俾負評佢

今日見

香港人反抗

香港人出嚟

希望你好返

負皮既人出下聲點解負皮

Jimmy加油

兄弟姐妹 聽日見

ty jimmy

jimmy

1020見